# 1. Læringsmål for WebDev_02

Hvad er CSS og hvordan applikeres CSS således, at den grafiske brugergrænseflade er i overensstemmelse med designeres grafiske retningslinjer.
- Hvad er CSS
- CSS specifikationer og placering af disse
- Basale CSS opsætning

# 2. Forløb 
Start med at se videoerne under punktet Forberedelse.
Lav øvelse - Se nederst. 

# 3. Forberedelse
Skitse anviser retningslinjer for designet af den mobile applikation i skal udvikle.

#### Welcome (1m 16s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Welcome/417645/484766-4.html?
#### Who is this course for (1m 59s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Who-course/417645/484767-4.html?
#### What is CSS (3m 26s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/What-CSS/417645/484769-4.html?
#### Default browser styles (3m 39s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Default-browser-styles/417645/484770-4.html?
#### CSS Syntax (2m 46s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/CSS-syntax/417645/484771-4.html?
#### Basic selector types (5m 24s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Basic-selector-types/417645/484772-4.html?
#### How CSS works with HTML structure (4m 51s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/How-CSS-works-HTML-structure/417645/484773-4.html?
#### CSS authoring options (2m 41s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/CSS-authoring-options/417645/484774-4.html?
#### How browsers apply styles (6m 6s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/How-browsers-apply-styles/417645/484775-4.html?
#### Browser rendering difference (4m 37s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Browser-rendering-differences/417645/484776-4.html?
#### A Brief history of CSS (5m 52s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/brief-history-CSS/417645/484778-4.html?
#### The current state of CSS (3m 37s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/current-state-CSS/417645/484779-4.html?
#### Exploring CSS specification (7m 19s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Exploring-CSS-specifications/417645/484780-4.html?
#### Reading CSS specification (13m 12s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Reading-CSS-specifications/417645/484781-4.html?
#### Checking browser support (8m 47s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Checking-browser-support/417645/484782-4.html?
#### Working with fonts (4m 50s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Working-fonts/417645/484784-4.html?
#### Formatting text (8m)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Formatting-text/417645/484785-4.html?
#### What is the box model? (5m 11s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/What-box-model/417645/484786-4.html?
#### Margins & padding (4m 25s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Margins-padding/417645/484787-4.html?
#### Borders (4m 9s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Borders/417645/484788-4.html?
#### Backgrounds (5m 8s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Backgrounds/417645/484789-4.html?
#### Working with color (5m 52s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Working-color/417645/484790-4.html?
#### Common units of measurement (9m 11s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Common-units-measurement/417645/484791-4.html?
#### Element positioning (7m 4s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Element-positioning/417645/484792-4.html?
#### Floats (4m 49s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Floats/417645/484793-4.html?
#### Basic CSS layout concepts (5m 14s)
http://www.lynda.com/CSS-tutorials/Basic-CSS-layout-concepts/417645/484794-4.html?



# 4. Øvelse
#### 1
Opdater projektet  https://gitlab.com/knoerregaard/MobilDev.git

I det opdateres projekt forefindes WebDev_02 mappen. Med udgangspunkt i de partielt udført filer, bedes du opsætte index.html og style.css således, at implementering er i overenstemmelse med
Website_LayoutTable.png (768px) og Website_LayoutLadingpage.png (960px).

#### 2
Push løsningen til Gitlab i et eget offentligt projekt, hvor dine kollegaer kan bidrage med input til evt. rettelser eller komme med synspunkter.